Flash 究竟做錯了什麼？

點解要這樣對Flash? 無功都有勞 ， 點解！點解！點解！
Windows 10 更新檔會移除 Flash 和防止再被安裝

old news is so 唔識串

Hacker, malware見到你部電腦有裝Flash會好開心
Backdoor多到如同中門大開分享自己電腦一切控制權
Apple畀左好多年機會Adobe叫佢fix
但連Adobe咁大間公司都搞唔掂唔到, 最後畀Apple收佢皮
過左咁多Windows先出手, 已經叫做皇恩浩蕩

Action script(flash 用嘅語言) 自由度好大
可以access file system
又可以cross domain 開socket
甚至喺你個browser 開server 都得
仲可以Remote load 另一個flash入自己個flash入面
啲script 因為compile 咗,
個browser 唔知個flash 做咗乜嘢
同埋依家好多flash 做到嘅嘢 html5 都做到

同IT人一樣
老左舊左即炒即廢